緊急 樂善道有人比人夾 2架van夾一個

有人捉人 後尾有10個再黎左

推

點解要用呢個網up.... 唔知幾長又loop 又睇到自己lock埋screen..

btw 咁耐都無人 用英文外宣下 係咁kidnapping ppl
又空中飛人 被自殺

Push